覺得所有野都一片黑暗

短短幾年之內 接近失去晒身邊所有既野
父母、親人、朋友、另一半

之前呢個時候仲有親人、另一半陪住
仲會一齊慶祝大家既生日，
到左今時我生日既時候，同時都係你既生忌

想搵個人傾下都無，除左工作就乜都無，開始覺得唔識點行落去

加油 你願意講我地都會係到聽你講

仲有我地

有咩心事都可以喺到講啊
有時候有啲心事對住陌生人會更易開口

可能就黎都無

不知從何說起

甚麼也沒有

ching...你依架幾大呀
人愈大真係失去既會愈黎愈多...
所以當有啲野係值得你去開心下
就真係好好珍惜下

唔係年輕
好耐無試過真心覺得開心

有幾耐呀..

3年以上

加油巴打 唔知點幫你
但想同你講好多人喺現實底下都係咁
you are not alone